main-> Predicate Clause Goal
Predicate->predicates Pre 
Pre->p_Name Prey|E
Prey->(Pl) Y| Y
Y->pre|E
Pl->Data Ply
Ply->,X|E
X->Pl
Data->datatype
----------------------------------------------------------------------------------------
Clause->clause C
C->Cl Cx
Cx->. Cxy|:-B.Cxy  
B->Body By
By->,B|;B|E      
Cxy->C|E
Cl->p_Name Cly
Cly->(Ids)|E
Ids->Cldata Idsy
Idsy->,Clx|E
Clx->Ids
Cldata->variable|value|real|integer
----------------------------------------------------------------------------
Body->BuiltFunction |Expression|RelationExpression|Comment
BuiltFunction-> readint(variable)|write("Parameter")
Parameter->variable V|value V|Operators V|Relationaloperators V
V->Parameter|E
Operators-> +|-|*|/|=
Relationaloperators-> >|<|>=|<=
Expression->variable Operators Expressionx 
Expressionx->Expression|DataExp
DataExp-> real|integer|Variable
RelationExpression->variable Relationaloperators RelationExpressionx
RelationExpressionx->Expression|DataExp
Comment->/*Parameter*/ | %Parameter
-----------------------------------------------------------------------
Goal-> goal G
G-> p_Name Gpy
Gpy->(Gpl).|.
Gpl->Vardata Gply
Gply->,D|E
D->Gpl
Vardata->variable,value







